突發：將軍澳有狗被獅鳥

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

，

仲郁得
好可惜

關節？

狗手仲用得喎

岀得黎行

咁輕手……??

正啊喂

應該似甩牙咁
個口爆晒血
佢痛到個頭穿晒都唔理

次次都淨係摸頭 皮外傷嚟架咋

摸手腳 佢成世就廢左啦

狗乜L野，冇證冇制服，大陸西吓話

頭先有人用士巴拿係咁扑鳩佢個頭

姦殺人唔洗還？

正

皮外傷
說好的打關節，斷手斷腳呢?

太仁慈喇

呢d就應該劏啦

無裝

打得好

嘩

傷得太輕，下次不妨重手啲

見到新聞話黑衣人比人打真係嚇餐死

陸續有嚟

無斷手斷腳唔算

就地正法

未食飯呀呀呀呀呀)))))

底死

係咪應該 調整下關節位

仲郁到

點解班狗知道枝棍掉咗去嗰個渠?

支持

抵死

太仁慈，無扑斷手腳

打下體最理想

加油 希望今日有狗死

今晚唯一笑得出

有冇片j下

仲行得冇事啦

輕手左喇，對狗要嚴重啲

有棍wo ching

打飛機打一陣好啦 唔好沖昏頭腦

點解雙眼冇盲到...
既然打得頭唔爭在啦...
黑警還眼!!

首都排名UP

希望可以起埋底
有冇人識隻僑裝狗

又谷個忍屎樣出黎扮慘 收皮啦
強姦殺人組織

愛獸神獸協會

勿出相

太輕傷
不完美 可以改善
手足 加油

冇裝=垃圾狗

手足下次重手啲唔該
關節呀！！！

又一次證明冇gear廢到爆好心班狗就咪再扮好打啦

做法唔完美呀 都無斷手腳

撕了狗狗拇指大行動

有冇片

手足好波
希望下次可以殺到

唔係分化撚 但搵到狗都咁輕手？ 我仲要聽到有左膠叫唔好打

警犬初嚐扑頭味道

因為頭先有記者講比佢地聽

說好的還眼呢

有枝警棍跌落水

比啲掌聲手足先啦

打關節我地講就容易
現場連確認目標都難

多謝手足

係時間轉方向全民打落單狗

香港人太善良

明顯係持械悍匪
有咩證明到佢係差佬拎住條假鳩就係？

今日不完美 可接受 要改善
雖然好多比狗咬
但同時亦傳來值得慶祝嘅消息
香港人 反抗

咁都唔打死，香港人有冇再善良d

又話還眼

爆佢春袋呀

少林足球

皮外傷

眼手腳乜都齊

幾時先進化到拗手腳呀

將軍澳

係到話將軍澳手足點解做得唔夠盡既 不如你地自己落場呀?

便衣狗一定做CONDOM
我係高層都唔撚認你係狗，
屈示威者打 市民

咁輕手

首都排行榜第一未

關節

而家啲狗攞正牌犯法，撚尻我地，橫行全香港
唔緊要，唔洗同佢地硬碰！
對準佢地親友，家人，接放工放學做神獸
將佢地對我地嘅發洩轉發落佢身邊嘅人度，唔洗殺人嚇一嚇佢地就夠
馬上做野！

落單狗都殺唔到

緊係要殺幾隻落單狗等佢地唔敢再做臥底

不完美，沒重傷

斷手斷腳係基本

打錯 勿推

壓頸

同感

攞埋佢手腳即刻上第一
而家爭啲 要繼續努力

點發現佢係狗

冇爆丸

黑社會 咩都有
刀槍 都有

其實都正
爆棚牙 就一世了

手足好波！
不過下次要喵兒準啲關節喇

睇Live見好多血，乜咁唔小心

要叫黑警做“共產黨走狗”
佢哋係維護共產黨殺人不義政權嘅走狗
威力大過唔知算係讚定彈嘅“黑社會”好多

推

未死？

除左甲 ，垃圾都不如
體能又掂

隻狗係咁講對唔住

有冇一腳踢爆佢春袋?

多謝

仲係戀頭
不完美

平時唔係好惡咩

手腳呢

好想要片呀呀呀呀呀

林鄭依條賤婢唔會等得到

有冇將軍澳tg link?

手足好波

手足做得好

其實好認真，如果想解決臥底狗問題

每次出現發現臥底狗，神獸都必須重手，造成阻嚇性作用

自己跌親姐

無乜事丫
黑警打手足仲嚴重啦

早幾個月都會嘅

鐵頭功呀嗱！

死左都逆轉唔到

隻畜生仲行得走得、唔完美，可接受

一

有冇亨亨聲

不嬲啲狗都冇證冇制服

成頭茄汁

又話斷手斷腳既

小事姐

未盲,
關節無事,
可改善

鶳堅持唔打關節要打頭嘅話
打撚盲對眼得唔得

自己跣低姐

報返銅鑼灣爆牙個仇

甩牙 爆鼻骨

可惜現場手足唔多 無收佢關節

做得好

臥底唔係冇成本㗎 DLLM死黑警

玩多幾次試下喇 陸續有黎

手足唔好留手 呢班唔係人 全部畜牲黎嘅

好波

唔識斷手斷腳都打爆佢隻眼ma
btw 唔完美可接受

lm

佢係咪有喊住講對唔住?

都成百幾日 太遲啦

魔髮師 視光師 骨科醫生

應該見到同事被割頸傷心過度姐

夜左睇唔到路啊嘛

未斷手斷腳
要改善

如果手足用士巴拿打
記得打後腦

其實啲狗喺呢啲時勢都死去做臥底真係好撚on9

打關節，斷手腳，當保護自己，佢一有還擊之力，打得你肯定仲金！

打死一隻狗就唔會再有臥底

下次捉鬼小建議

大家都知道不時會有左膠/和理非出黎叫停/阻止

係呢個時候可以搵手足捉住唔俾佢郁, 然後全部人停手一陣

之後係全部人面前搜鬼袋, 確認後請手足自行發揮

以為眼係基本

有鍚春袋

係？

做乜行路咁唔小心

春袋無爛
唔完美，可改善

將軍澳手足好波

殘忍？
你知唔知魔警打到幾多義士腦出血？

仲有一隻狗大家小心
呢條友係打佢果陣係咁想幫佢逃走
之後又扮哂唔關佢事
極度懷疑係鬼
仲要無帶口罩
推比將軍澳手足睇到

十八區開花,先有呢d 機會

暴力真係解決到問題咩 唉

跣親姐

關節is fine

not serious

正正經經掛住pass執勤咪唔會俾人打囉

抵L死！

有撚講對唔住咩，d 死黑警一增援，
條撚屌即刻大叫黑衫死暴徒

一睇就知係暴風，都冇no. 又冇委任証, 重黑衫添

我知道凶手係邊個......

打打下有手捉拉走佢？

以武制暴

唔L係咩獅鳥

冇骨氣到

你死撚左去啦廢物

無gear就廢人一個
都唔知啲警狗平時寸柒柒做乜春

佢打你係冇留手呀, 先扭斷你手你要記住

唔好喊啦
你份人工包埋架

等你d兄弟平日打人仲打得咁爽

push

致狗:要報仇就打9班強姦犯，殺人犯，濫捕狗，唔係佢地亂黎，你今日都唔會比人打

答你 係
你咁問對唔對得住死去嘅手足

屌你老母

要改善
手腳仍然健全

將軍澳人 好波

係咪俾藍屍打成咁?
定
俾喬裝示威者打成咁?

同意

斷手斷腳未？

屌..咁應該打斷佢手腳先...

好過份!!

咁輕手

咁樣都可以冇斷手腳冇還眼

抵撚死

呢d出住粘休息一二個月，好益佢

過街老鼠落返坑渠就岩啦

冇斷手腳
唔完美

個個拎鎚仔但唔敢扑落啲手手腳腳到

其實如果覺得手腳難處理，眼睛會唔會比較易處理呢?

其實香港嘅和理非只係佔少數

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

乜民族？

太輕手

擔心拉咗喺將軍澳警署既手足

邊個用暴力先

傷得唔夠重

你去現場問下d 狗

阿基里斯腱
菠蘿蓋
手根
或
腰部脊柱
半身不遂

對住黑衫死暴徒講對唔住咁侮辱？

有無片？可以loop住播wor

爽

應該係臥底自己打自己人

唔撚割